香港大球場改建成普通運動場 4萬座位大減至八千個

政府稱日後啟德體育園落成後，與目前大球場的功能重疊，料使用率會下跌，政府需「地盡其用」，建議重建香港大球場，包括將目前看台座位減至8千，另外亦建議將大球場改建成公眾運動場，增設國際標準的田徑比賽設施，市民和團體在沒有大型活動時，可訂場進行足球、欖球、 田徑訓練等活動，跑道亦免費開放予市民跑步。

政府假設圖

政府稱啟德體育園的功能及規模與大球場重疊，日後大型體育活動亦會移師啟德舉行，大球場使用率會大幅下跌，政府須考慮香港大球場的長遠用途，以達到地盡其用的目標。

起樓算啦政府

港隊主場都拆
奶共都唔係咁痴線掛

要幾on9先諗得出呢個idea

連香港少有既地標都要拆埋，一個四萬位既運動場根本唔算大，成日話無人用，你free 出黎比人開演唱會開唔同show 咪得囉，又話要兼顧周圍啲居民，如果隔離係釵屋區，撚會兼顧？真係屌你老母

啟德體育園做唔做到大球場功能先？
做到嘅話拆左佢都無所謂

七人欖球賽都搞唔到啦啟德
香港唯一世界頂級比賽就咁收皮

大球場一年都冇幾多大型比賽 唔通起個啟德體育園就突然會多好多大型比賽

你細佬做到你既功能，你老豆老母會拆左你？

重建唔係問題
你改做田徑場就玩完
隔八至十條跑道 睇波氣氛差好遠
田徑去將軍澳咪算囉

大球場就拆 話球場就死都唔拆
呢個政府真係無得頂

*高球場

淨係港超多個場都好啦
改做田徑場係咪戇鳩

算吧啦 就算有新球場d草都未必好 政府始終唔識搞體育

靠個垃圾政府真係死撚得 除左識奶共仲識咩

講真一個城市有2個似樣嘅大球場有乜問題？
點解有新就要拆舊？
至小有能力去爭下d亞洲區嘅比賽主辦資格

攞人同城市建設比
咁要2個同功能嘅場黎做乜，一係就叫政府停止起啟德體育園，咁我就支持唔拆啦

有幾多連登仔唔知當年未重建時聯校運動會係大球場舉行

咁應該反對起啟德體育園啦，個度成幾百億

起個同舊場重疊嘅新場 然仲要花錢整細個舊場 政府思維真係on9

將基建判俾支那建築公司是常識吧

同功能就可以唔要，咁英國拆晒晏菲路史丹福橋，留低一個溫布萊咪得

你做唔做到英超咁嘅使用率同入座率先，人地差唔多每個星期都要用到，而且仲要咁多隊，一個球場夠唔夠用呀
同埋人地個球場係球會私人擁有，由球會自己自負盈虧，維修保養全部都由球會自己負責，你香港大球場係唔係呀

香港可以做到英超咁樣，起十幾個球場，港超每隊都有自己嘅私人主場我都讚成

政府表示要填海起場館

留意吓啟德個場俾咗新世界營運
背後大把利益

開返個細細聲演唱會先

香港大農場拎黎種菜啦

所以有人咪話運動員對香港冇經濟效益

主場都敢拆 真係得香港先夠疆

睇怕都無咩外國勁旅敢再嚟

起一個新既要拆一個舊既
係得on9港府先諗得出

屌喇媽大球場見證左咁多港足歷史
樣樣野都齋講功能咁洗閪保育咩
他朝一日啟德唔夠用又擴建返大球場呀
都on撚99

四萬人噓支那國歌同八千人噓，你明點解要拆啦。

第日啓德又欖球又演唱會
港隊/港超打亞冠要冇跑道都係用返旺角場

啟德嗰到唔止一個場
佢有三個場
一個主場館一個公眾場一個室內
應該夠

慳咗嘅位起棟公屋喺嗰度

有幾多高官住跑馬地啊

香港大球場最有價值係佢個名同位置...唔係d 乜功能唔功能
大球場叫香港大球場,Hong Kong Stadium
係香港既主場
第二個位置係老銅上面...唔洗解釋
主場都攪...唉

已經大過舊阿記主場

去殖

Rugby 7 呢D鬼佬野

以後再無得搞英超亞洲盃

Rugby7唔係大球場班鬼撚會黎咩，貪佢近LKF姐嘛
要過海不了

但欖總班鬼佬支持改建喎

個公眾場得5000單邊位仲要有跑道
如果香港球隊有得打亞冠一定想用較大冇跑道嘅球場
亞冠/亞協分組賽又會同欖球撞期
所以得旺角選擇 唔通揀小西灣咩

邊個體育總會唔係比人收編?

最好笑話期待同體育園營運方面合作, 正苦有邊單野搞出黎係成功?

我又覺得無大問題

有冇人同我一樣覺得最後乜柒都冇晒

啟德起完之後可能政府又會話：
政府稱新球場的功能及規模與啟德體育園重疊，日後大型體育活動亦會移師新球場舉行，啟德體育園使用率會大幅下跌，政府須考慮啟德體育園的長遠用途，以達到地盡其用的目標。

政府班友個腦使用率究低,唔拆左佢?

又唔係拆

之前起呢舊嘢用咗幾錢？重建又要幾錢？點解唔可以用呢度嚟傾生意？

真係痴線，擺明想消滅“香港”。

中國香港代表隊

學界精英賽去大球場踢啦

係咪去埋殖民化

塊爛地除左鏟起重新整過都冇解,係好事
但改細仲改用途?仲諗住轉曬去啟德?
咪玩

改做蝗蟲公屋匪城算啦

香港小球場

草外判馬會管理仲好啦

改建成golf 場丫笨

將軍澳個邊逆風
所以點解佢哋咁反對拆灣仔運動場

焦土 上大灣區踢啦 中國香港隊

ON撚鳩鳩，整多D表演賽，請唔起歐洲既咪日韓打交囉。
有球星自然有旅客架啦。
澳門又無咩賽車手都可以整到格蘭披治，香港配套好咁多，
又有中日韓世仇睇，大把賽事搞到啦。

比跑馬會富人嘈

唔明，點解咁多人反對？

首先，目前香港大球場使用量偏低，港超得千幾人，港隊多數旺角場。國際比賽（英超杯、rugby）去啟德夠用

Location:啟德係香港中心，大球場行上去都要15分鐘。

設備：大球場舊左，upgrade都一筆錢，倒不如改建。

並存問題：香港無需要兩個四萬人大場

on9?

支持

攞黎開coldplay演唱會一定爆

啟德新嗰個5萬個位大過依個

請實黎?一定有檔期?

政府做乜都有人反對嫁啦其實

啟德個到幾撚細呀

逆風有乜問題
你話大部份日子超風速就話啫
田徑自己保唔住個灣仔場
就想搞人足球欖球場

有咩問題
唔拆左起樓算好
又可以增建造業工作機會

咁澳門點搞起格蘭？請人有錢就得，講本錢，鳩鐵都起到，搞起足球比賽唔得？

依家先知大球場個外形咁靚

七人欖球賽啲球員旅客住邊？
啟德有咁多酒店配套？
又無老蘭 又唔近灣仔/蘇豪
本地鬼佬都唔熟路啦

啟德係香港中心 你用咩野黎計?

銅鑼灣係港島呀, 去完啟德睇波幾萬人又要過番海?

銅鑼灣灣仔金鐘中環, 啟德周圍有乜?

賣港政府：你拆高球場，我拆大球場

就係要咁樣奶袋底示好
支畜特色刷鞋

Link?

開show 佢地又會話架仔樂隊唔係特技人，唔准人地開
不撚知幾多樂隊需要場地

睇波不嬲鍾意喺旺角場多過大球場，氣氛好好多

如果起到啟德大球場搞國際賽事，點解仲要keep大球場？

入場睇波？不了
使用率同入座率咁低，改建囉，咁又唔得喎

大白象。重疊就咪起新野

所以咪搬去啟晴邨附近

就係要打壓香港運動 唔想香港人團結
要收香港皮

唔好用正常人諗法睇香港政府點解咁做 依家係想消滅香港文化 唔係宣揚

酒店配套係旅發局和主辦單位安排，無話一定要住同區（上年利物浦住ICC)。香港咁細，旅客自然按經濟能力而分流，啟德有冇足夠酒店並非首要考慮。

一拆一起又幾多億呢

我反對改建大球場架，因為我經常同啲外國客人喺度傾生意。如果冇咗大球場，會有好多外國公司唔會將東南亞總部設喺香港，改為設喺新加坡同上海。。。

所以李嘉誠都廢事同你癲。去歐洲搵少d但人地有規矩唔會今日唔知聽日事。

逆風嘅話跑步個阻力咪大咗
其實根本就係政府有問題 灣仔同大球場仲有啟德體育園全部都可以共存 多幾個都唔知有咩問題
當年09東亞運港隊係大球場贏日本添

其實有咩利益?
可唔可以講解下

有同樣功能就要拆咗舊嘅，咁機場起三跑嚟做乜春？

起三跑唔夠用(預計)
大球場無咩人用(係人都知)

屌那星
上面話唔拆果d有無入過場睇波
大球場起埋係d閪位
次次睇波都勁難先上到去
成班人卡係個入口卡勁耐先入到場
之前亞冠呢d盛事入場人數
都係一萬甚至更低
如果一早起係d方便出入嘅位
一定可以提升香港足球賽事入場人數
當你主力係啟德搞賽事
原本坐唔爆嘅大球場更加無意義
你話每年嘅七人欖球都可以放埋落啟德搞
阿仙奴起酋長都唔要高貝利啦
係咪？

睇睇隔離個郵輪碼頭先
開左咁耐 都仲整緊路 巴士都唔多架
而家政府有咩係整得好
已經唔講西九

又逼人係大陸踢波
所有香港文娛活動都逼你係大陸搞
唔俾廣東話文化發展

拆撚左東西隧佢

拆撚埋香港人集體回憶

冇話一定要住同區, 但一個國際event係會睇個個location既發展, 人口, 交通, 酒店等配套支唔支持到先會搞

成個啟德都係比D大陸蝗住, 搞你老母啦搞

香港地咁細,有旅遊巴接送搞店啦
盲反都搵個合理理由

5萬人安排旅遊業巴?
盲支係咪冇腦?

A&A works應該會係新福港中標

又燒錢

呢個政府真係

可能為拆灣仔運動場擴建會展鋪路

一陣改建完大球場又話同灣仔運動場功能重疊，咁政府就可以順理成章拆埋灣仔運動場擴建會展，高招

去除地方主義既舉動...
一定覺得足球係凝聚香港本土人既勢力⋯

一個九龍一個港島 有咩問題

下一步將灣仔運動場收返起樓

咁你不如講吓Wembley 係邊隊英超球隊嘅主場
鳩up無秘笈

老老實實大球場演唱會又唔開得

大型啲既賽事又唔可以開到咁夜

草又爛，又唔就腳

如果佢啓德起得好，同配套個啲起得好

我又唔介意佢搬過去呀

不過指意而家呢個政府會配套起得好真係多撚魚

實兩邊都攪到垃撚圾，咪撚攪咁多野啦

派錢派撚左佢算啦

90年代中大球場改建好試過攪大型演唱會
比人投訴躁音到癲
之後甚少再攪

佢話用晏菲路同史丹福橋做例子嘛嘛，我咪同佢講人地2個球場係私人擁有囉，咁史丹福橋同晏菲路係咪車路士同利物浦私人擁有呀

改建政府大球場只係一步棋，下一步郁灣仔運動場先係重點

銅鑼灣灣仔海皮位置，政府點會放過呢嚿肥豬肉

無地係咁嫁啦
鬼叫你香港生得咁細
折左重建=有多d職位

所以啟德搞演唱會
大球場搞球賽就最合適

你又知唔知市議會唔批地嘅話一樣要拆？

起新球場批地同政府想拆人地個球場係兩回事喎
同埋事實史丹福橋同晏菲路都係車路士同利物浦兩間球會私人擁有

政府稱啟德體育園的功能及規模與大球場重疊

係咪即係話啟德起黎把撚？

估唔到竟然有人支持拆大球場

以前到而家每個出名外隊訪港都係用開佢。東亞運金牌，南華亞恊四強，依兩場咁難忘回憶都係依個球場到誕生，仲要全場爆滿 大球場孕育咗香港球壇經典回憶

Rugby年年都係到搞，帶動埋附近銅鑼灣灣仔生意，再加上英超盃，推動香港旅遊業無功都有勞啦。搬去西九既話，附近都冇酒吧或者旺區俾啲遊客啦。

而且香港大球場既設計好靚同埋好有特色，唔似得其他四四方方or圓形咁普通。拆咗佢真係好dum心口。

政府根本就係想要灣仔運動場塊地，就攞大球場嚟祭棋。以前英國佬起咗咁好既球場俾我地，到而家反而要拆要減位，好心痛，可惜，無奈

可唔可以唔好拆呀

收聲啦屌你死五毛狗

屌啦依家唔係淨係講功能
係講歷史意義上港足大小比賽
香港大球場都有份
搞到得返八千個位咁似乜
完全係退步
亞冠得一萬係因為傑志賣得貴
試下學南華亞協賣60/20一撚定過二萬人
仲有一人多就邊春度都難上去難走ga啦
你估啟德會例外
同埋旺角場都方便ga
但有幾何full house？
唔通又拆呀
咁順手拆埋屌閪灣啦無撚人用又水浸

呢啲就咁撚有觸覺同效率 搵地起樓就慢撚過閪
屌你個政府真係痴撚線

大球場係銅鑼灣因為要行15分鐘 就唔係香港中心
啟德一落車就馬上係球場閘口?
皇馬巴塞阿仙奴車仔PSG等等豪門主場都全部唔係市區, so?

用吓你個閪腦先講野

其實大球場長年full booking
多個場係唔係真係冇人book得哂
我好懷疑

不過唔拆大球場
成個加山城規唔可以賣地起樓同酒店
太多勢力加持
連各大體育總會為政府背書
我地呢啲小市民儲錢移民好過啦

係連登支持拆者
一係on9一係五毛 ,

唔洗講咁多架,
大球場就拆,
咁高球場拆唔拆呀, 屌你老母

真係好撚on9 無人用就拆
又唔撚拆高球場
高鐵無人坐 又唔見正苦拆鬼左佢？
大把代替品 黃巴士 火車

我覺得大球場最屈機係起正係山谷
啲回音令到個氣氛好正
拆左真係好可惜

真係乜野奇怪理由都講得出
睇死又係風水野，打死我都唔去新果個

屈人食洋腸全冇logic可言既五毛狗spotted.

有無人好懷念梁振英時期既香港

完全封鎖「Romanov」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

出世到宜家都未入過

而家個柒款就真係無喇

咁你老母做乜唔生多個閪既?咁多人用

相反你碌鳩冇用就可以拆佢

所以香港搞運動真係曬鳩氣，竟然可以拆大球場

樓上支持拆球場既一係五毛一係白痴

換草皮唔得？
你會唔會因為條車胎爆咗所以賣車？

點解唔可以同時擁有2個球場

支那人？

搞下世冠杯都要2個場
搞亞運都要幾個場
一個4萬一個5萬有咩問題？
港共下下搵垃圾坡佬比
搞到啟德得5萬個位

你未屌過閪又關人撚事

回乜鳩野憶姐
一年有幾多場賽事係大球場舉行？
平均人數有無過萬？
香港需唔需要兩個過四萬人嘅球場？
其中一個仲要無得搞演唱會
香港又唔係大 遲啲啟德起咗乜都去哂果度嘅話唔通大球場淨係擺係度？
改建令到大球場使用率變高有咩問題？公眾又有得用
為咗所謂嘅回憶就浪費土地資源？

你去book大球場
book到通知大家
根本full booking

依家又唔係拆
重建姐
重建完之後會book唔到用唔到？

唔睇波入乜鳩大場呀
我身邊都大把人冇入過

吃不到的葡萄

軡打贏要

重點係四萬個位
8千田徑場你可以book小閪灣
未水浸前都仲有空檔淨
8千人田徑場真正多鳩餘

廢大球場目的只係拆灣仔場+加山起酒店
損害只有主辦運動賽事嘅機會

亞洲國際城市呢個笑話終於講完
功能可以交返俾新加坡、上海，甚至澳門

問題係要四萬個位有咩用先
香港啲大型賽事多到要兩個球場咩？
如果啲賽事可以係哂係啟德做
大球場姐係無需要嫁喎

不過如果香港有足夠啲賽事
我都讚同可以分兩邊進行確保草地嘅質素

咁啟德起嚟做乜

使用率低係事實
但覺得唔應該重建做運動場
覺得縮細規模減少座位可能已經好夠

可以用嚟開演唱會已經好大分別啦

呢個政府出D提議 次次都係廢 廢人就坐正有權力作惡
689同777政府都係最鐘意同民意作對

都喺嗰句
明明大球場full booking

淨係七欖年年撞期搞到足總用唔到已經好笑
香港對中國擺旺角場
亞冠要去旺角場
屌你香港一直都唔夠大球場
金魚記憶？

香港從來冇2個大球場
當然未搞過世冠杯、亞運等賽事
我睇有2個大球場都未必有期搞

自稱亞洲國際盛事之都
場都無得用等收皮啦
台北澳門都冇咁柒

大球場唔係淨係搞體育
童軍宗教活動都會book嚟用
啟德仲要多樣演唱會

唔改：香港落後不思進取，垃圾
改：港共去殖起大白象，垃圾

原本3萬5座位個plan我唔反對
屌你改到8千

香港咪撚笑死人啦
深圳市香港區咩

除咗競爭對手外冇人認為唔改有問題
人地陰鳩你咋傻仔

因為政府一直想拆灣仔運動場但太大反對聲音
而家拎個大球場出嚟改建當賠償等之後再提拆灣仔運動場阻力都細啲

咪係 好多喺大球場踢嘅稍微國際性少少都已經一萬幾

低使用率係養草出問題搞到可租出時間少
個場可租出時間full撚哂

根本就係因為所謂「去殖化」，想消滅呢啲「港英餘孽」嘅舊時代產物、香港集體回憶，消滅香港人嘅身份認同。
根本一個成八百萬人嘅城市有兩個幾萬人球場一啲都唔過份。
呢單係香港人一定要企硬。

順手改埋咪開放埋一雞兩味提高使用率囉
改完咪又係照可以搞rugby seven 乜乜柒柒 都唔知班撚屌嘈乜

根本香港唔夠場用係事實
使用率低係養草問題，引致個場唔搵錢係引申問題
大球場full booking係香港唔撚夠場用嘅證明

未計連埋灣仔運動場啲地班仆街又可以拎嚟賺錢。

國外嘅隊根本唔會想去運動場比賽

8千人搞rugby seven
咁無坐席都可以搞
不如同EA合作電子化啦

香港大球場
九龍大球場
有咩奇？

擺旺角場有咩問題？
除咗中國對香港係坐滿 亞冠坐唔坐到12000人？
同埋中國對香港呢啲吸引人啲賽事幾耐先會有一次？
撞期有幾難解決？新球場起好plan好哂啲賽事咪得

如果香港有心搞世冠呢啲大型賽事
我支持唔好改到8000人 35000 ok

講去殖拆高爾夫球場去得重多添啦連登仔咪又係撐

亞協都full house幾次
亞冠點會唔得

你叫全亞洲40個國家一齊改期俾七欖
定成個七欖聯賽為AFC改哂全球賽程

你唔係話我知你咁樣吸引盛事主辦權
嘩屌
真係杭州名古屋之流都不如
我怕澳門車尾燈都就快見唔到
不要迷戀坡，坡只係傳說

如果有足夠啲賽事需要用到20000or up
我唔支持改建

但如果呢啲賽事可以係哂啟德做 又確保啲草啲質素
改建無問題
利申:唔睇亞冠

你無場無得搞
所以成個發展先局限到

大球場一直full booking都吹到無人用
咁死得啦
有咩大話講唔出

我嘅意思唔係改大型賽事嘅期
係單獨賽事嘅期
好似中國對香港呢啲賽事
改早一日遲一日唔得咩？

唔得
7欖玩3日
養草前後5日

踢波都好多時候唔可以改
因為唔同時間開波同組可以睇住黎踢

// 無法確保大球場可在欖球賽後1星期多內，及時復原以舉行世界級足球賽事。//

3日7人欖球賽
後要休息7日
前要5日佈置

所謂大球場使用率低
只係掩護康文署管理不善

係康文署話使用率低

香港有咩世界級賽事仲要係欖球賽呢段時間

除咗欖球賽 仲有無大型比賽先？
如果無 姐係避開哂欖球賽果段時間就得？
利申:乜都唔知

你on9啦
中英聯合聲明未撚簽香港政府已經想拆
RTHK拍埋專輯
英國派黎嘅流官冇人敢去打，所以同去殖無關

全年都有世界級足球賽事
年年時間唔同
不過唔係踢世界杯外圍賽就係亞冠杯淘汰賽嘅時間
只要香港有份踢就會撞時間
只係二中一

養草果班 大陸西黎 幾千萬踢2，3場波就玩完

咁都係要有人睇嘅
如果小過一萬香港都唔洗兩個大球場
如果唔計搞大型賽事

因為佢地養草出問題所以成日唔可以租出去
就將「唔可以租出去」嘅時間算入「租唔到出去」嘅時間
整條數話使用率低
咁就可以瀨係個場冇人要唔係個部門搞到冇盈利

其實想book大球場根本busy到book唔到
所以同使用率低相反
係full booking唔夠場用

香港班膠官玩弄數字就叻
結果呃埋自己

香港啲球場第一件事就係換撚哂班養草嫁啦
有咩大型國際賽事見到塊地咁撚樣都丟香港人面子

改左大球場， 就大條道理拆灣仔運動場，用黎起樓

屌同你條打靶講撚咗幾多次
近10年香港隊同亞協杯淘汰賽各自都好幾次大球場full house

講咗一次姐
我都話乜都唔識無睇亞冠亞協

亞協FULL HOUSE！熱巴碌鳩睇到未

乜都唔識仲可以講到好威甘
繼續做你既港豬la下

證明只有不知事實的人才支持拆大球場

啟德十劃都未有一撇就話要重建
到時兩面不討好出左兩個甩皮甩骨既球場就比人地笑我哋真係好國際化
乜Q都攪唔到

真係要run順哂新場先可以考慮拆舊場
不過4大會今次可能係夾埋迫政府起啟德先
起完之後先反口要留大球場

咁落去政府為咗阻止呢個情況可能未起完就拆

都啱嘅，改建開放俾人用好過長期係度封塵，唔明有咩問題

on99，以後唔撚洗請到皇馬曼聯利物浦呢啲球會黎香港啦，就算Huddersfield都唔會肯黎

麻煩你睇完樓上D post先講la

咪改去啟德搞攞

其實大球場一直唔夠用
請追post

2017好笑丫
政府話太貴請唔起乜皇馬
我真係冇野講
唔好怪使用率低
上年賀歲盃又係笑科

大球場2018年得23日係比人用
有一日仲要係內部演習黎
欖總又支持搬去啟德搞rugby 7
D草又柒 睇怕都拆硬嫁啦

所以改為3萬5個plan唔反對
8千慘過直拆

咁都唔使拆到得返8千
仲有舊plan冇天幕都有3萬5

高爾夫球場就提都唔提
大球場話拆就拆
港共政府好野

呢度上面有幾多人知道幾年前用咗3000萬重鋪草皮 請外國專家?
上次熱狗嚟香港黑雨都冇事

唔係可能 好似公開講過一早就係咁計畫

真心一問 點解政府咁撚有米但大球場d草可以廢到咁
我夠膽講 英乙球場既草都好過大球場

即係變番做「政府大球場」咁嘅樣
完成後灣仔運動場就可以拆咗佢起高樓喇

氣候問題 香港種嘅草唔同
雨水多 地勢阻隔唔夠光照
雖然都可以用錢解決 但政府唔肯放資源落去

再講使用率不足既人一律當五毛

舊時大球場係咁樣

咁唔可以種番英國用果種草咩
光照呢d好死嫁姐 英國d球場夠有個天幕啦
同埋太陽會郁嫁嘛 早上曬唔到下午都會照到嫁
利申呢d野乜都唔識 有錯請指證
我諗就算用錢都唔會要成億掛
頂多咪幾百萬 幾百萬整到d草靚靚仔仔咁值過果d乜鬼工程超支啦

香港同英國緯度差咁遠 唔係照搬佢啲草過嚟就生得出
唔夠光可以照燈
雨水多其實早應整個頂
不過最大問題係大球場個底本身起得唔好
種咩草上去都生得唔靚
所以有得砍掉重練係好事

但呢個19政府
你叫佢整果d乜鬼港豬澳高鐵就多多錢超支都俾
整草呢d點會落重本
最尾一定又係大球場咁全部爛泥
好想香港有一個靚既球場
港隊集訓又好 邀請強隊打表演賽又好
有靚草我一定支持

種草好大學問
新加坡國家體育場比香港大球場新好多
但草皮質素一樣為人詬病

個比喻明明唔啱但幾搞笑

有心應該實做到既

市民和團體在沒有大型活動時，可訂場進行足球、欖球、 田徑訓練等活動，跑道亦免費開放予市民跑步
屌你老母晒鳩氣
而家d運動場日鳩日都比人book左
日撚日都話陸運會 香港有閪咁多學校咩
再唔係就乜柒同鄉會搞乜春同樂日
夜晚又話比唔知乜柒區隊校隊拎撚埋練波
得番d閪時間留比市民

大球場草皮係康民署問題,根本唔開環境設施問題
跑馬地馬場草地又冇事仲世界頂級?
請左馬會幫手搞,但係頂唔順班官劈炮唔玩

都唔知又幾多個真係去過大球場,為反而反
SIDE九氣,怪港超越搞越沉
個時踢外圍賽都最少1.5W-2W人
大球場根本唔同旺角場唔同級數

旺角場先係...........

件事其實係失敗咗
因為最主要原因係再減可租用時間
有巴打講咗縮淨23日

使用率高但有無需要有4萬個位既場地?

其實坡佬搞體育都好廢
但港共就當佢神咁拜去抄

大球場想啲草靚
將佢個管理權經營權交俾馬會
相信佢管2大馬場嘅能力絕對夠做

唔拆點制造就業機會 + 俾阿爺

都話港隊踢世界杯同亞洲杯外圍賽輕鬆2萬
亞協都成日2萬人入場，甚至full house
最慘係撞正七欖就是旦一樣嘢冇大場用

運體育設施都唔夠例行活動分
憑咩話夠用

當年政府大球場坐到2萬8人搞到世界杯淘汰賽
照返社會進步2019年應該要6萬人先叫相應設備
連啟德都唔夠級數
港共好學唔學去學坡佬5萬人嘅場就算

改建完得8000個位係咪白痴

你話有番15000-20000個位都話

主要係減加山條路個人流
等廢咗職業足球嘅南華會可以改建酒店

直頭拆左佢起樓好過啦
市中心起個球場咁on9
一散場塞車到仆街

天水圍上水無位比你起?

唔拆邊有水cap

小西灣都坐到近12000人
改到8000就真係同旺角場差唔多級數

你答應有新界大球場先有得deal

香港執咗佢咪得囉
新加坡上海台北澳門唔識發展咩

香港有咩比賽會坐多過10000人?
亞冠而家又無得踢

七人欖球

成個場剩係serve 一年一次rugby 7?
何況人數唔係咁多
比盡都係20000人

果時諗住可以搞埋其他活動
好似演唱會咁
不過係咁俾周圍既人投訴

仲有啲咩童軍大會操 耶撚佈道會 国家队精英大汇演之類
好旺架

我記得第一次好似係譚伯
梗係投訴啦 咁鬼難聽